正常3月先係搵工黃金期?

忍多2個月先

Why?

依個時候搵好似人工差d

呢個時候急住請先人工高
3月大把人拎完bonus同你爭
仲點叫高個價？

咩時候都都係搵工好時機
但關鍵問題係人地請唔請

但問題係呢個時候搵到d工通常伏
空位又少

你勁
出到市場個個都沖埋來幫你含啦

年尾搵工先黃金期，少人爭位，我就入左間大公司加左40%人工

垃圾 睇死你到時又唔敢走